QASHQAI

$229800😳

其實呢個名點讀

Qashqai

有朋友揸緊2012版
個keyless好廢
成日揸揸下話detect唔到條匙

狗不屌

同埋條A柱比較近駕駛者

都幾有壓迫感(個人意見)

大概係讀Cash-Kai

如果真係讀唔到就……
东风日产逍客

點睇

好車來

Cvt麻麻

有咩option野？

聽評車佬講力水麻麻？

QASHQAI 大家有咩評價?

2x萬左右有咩suv選擇?
新或4年內, $1.4/km內

力水唔係太care, 跟牌行多, 依家果部17x 匹都覺得多
坐1-2人多, 間唔中裝貨

其他有無咩問題?

經常full load 跟牌+10都無問題
不過如果坐滿人再放2嗰行李就要大腳少少

巴打車主?
仲有無咩感想同注意事項?

好多都有呀
自已就返年份
Honda Vezel
Subaru XV
Q3
Q5

Cx-3

講多d

巴打買豪華定普通？
優:
尾箱夠大 後座唔坐人可以放到好多嘢
內籠空間感都好 大天窗好舒服
夠力水 揸快少少都唔覺飄
如果只用自動波就夠省油
隔音好
缺:
後座上落位比較窄
停車落brake有啲嘈
地板油加速慢 (+ -就夠快不過油耗多)
天窗要經常清潔
諗到再講

如果4年內2x萬就都幾多選擇

豪華版係plus?
哩個價買部suv都幾吸引

喺呀 多少少功能 不過無咩用
呢嗰價錢新車的確吸引

上網搵plus 主要多左皮座+電熱座?
藍牙/keyless/自動燈開關燈果d 功能野有無分別?
自動波幾$/km

仲有定速
其餘無咩分別
1.2左右